今日Empty R收6點關51站 (今日Empty圖)

荃灣線全停係黨鐵自己衝燈撞牆炒車！

希望佢星期2開唔番大家唔使番工

推 拆佢老母

[url]有種星期都咪撚開呀[/url]

有種星期二都咪撚開

東鐵綫玩慢駛

屌你老母
自己撞石壆就隻字不提

成條紅色線無左

天水圍同TKO 成為離島